屌，比銀龍伏左

頂
啱啱去銅鑼灣間銀龍食左個牛腩撈麵，46蚊
落單果陣，個侍應問：飲咩
咁佢既然咁講啦 我就以為包野飲
咁我就講左熱華田
結果埋單果陣，屌你點解56既
後來望翻先知原來唔包野飲

屌你老母
點解問我「飲咩」而唔係「加唔加野飲」？
根本誤導顧客
莫名其妙食個牛腩撈麵都要56蚊，食翠華好過啦

擺明係誤導你 吹佢唔漲

可唔可以同消委會投訴
越諗越燥

如果佢問你食咩菜，唔通包埋碟菜呀？

佢係有不足
但你應該反省下點解自己咁on9

你自己on9姐柒碌

佢唔加啲白汁比你咪算好彩囉

你自己唔問洗唔洗加錢既

嘅

去食野每次d伙計問 我都一定問使唔使加錢

你on9
因為佢問你飲咩，答案唔一定係收費飲料
你可以答佢
比杯水我得喇

好多地方而家都係咁

銀龍咁撚難食都去
冇嘢好講

ok, 因為有誤導消費者
利申：我就是成功的例子

push
令更多人注意

你食完個嘴痕唔痕呀？

伏店來講 日本有金龍 香港有銀龍

銀龍都食

銀龍D垃圾

唔通問你要幾多頭鮑隻鮑魚就唔使錢咩 嗰陣又唔敢出聲宜家上黎吠 正宗毒撚

正常都睇下餐牌先呀嘛 包唔包野飲

通常問我飲咩我都會問返佢包咩飲

呢個年代仲有人食銀龍